泰國7人組！炮兵團召喚！1月24號出發！

有冇人加入？我地7男去！租左一間別墅！

女仔免費，男仔$20

可以私聊！

可以講下有咩好玩，比我地參照下！

Ban

我又係24號出發喎

到時不要相認，你幾點機呀？